聲優愛好[46] 和氣あず未

本名 和氣わき あず未あずみ（Waki Azumi）
暱稱 あじゅじゅ、あじゅみん
出生 1994年9月8日
星座 處女座
年齡 24歲
出身地區 日本東京都
所屬公司 東京俳優生活協同組合
出道角色 片桐早苗《偶像大師 灰姑娘女孩》
代表角色 片桐早苗《偶像大師 灰姑娘女孩》
-櫻之宮莓香《Blend S》
-特別週《賽馬娘 Pretty Derby》

-13歲時觀看了在喜歡的動畫中出演的聲優的錄音視頻，對聲優行業產生興趣。
-初中時曾憧憬過空中乘務員，但在上高中後因不擅長英語而放棄。
-東京動畫·聲優專業學校第3期生。
-2014年俳協所屬，之後在首次試音的作品《偶像大師 灰姑娘女孩》中出演片桐早苗合格
-首次參加的演唱會「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 3rdLIVE 」中，得到了聲優養成所的名譽會長津川雅彥贈送的花架。

名字中的「あず未」是本名，來歷是長野縣的安曇野。
興趣是做點心和繪畫。
初中和高中都是網球部所屬，因而自認為運動神經不錯。
喜歡的動畫是《鋼之鍊金術師》。
與鈴木繪理、佐藤利奈關係不錯。
似乎特別喜歡刺激的東西，如鬼屋和高空彈跳之類。並且完全不害怕鬼屋。
在家中是妹妹，有三個年齡差距較大的哥哥。

補充:
2019年阿豬配嘅番
片桐早苗————《偶像大師 灰姑娘女孩劇場 CLIMAX SEASON》
仙狐————《賢惠幼妻仙狐小姐》
九條紫音————《你遭難了嗎？》
堀江青————《YL的小青無法學習》
柳瀨舞衣————《迷你刀使》

gal 子

肯同你一齊食老麥既都係好女仔

加蓮

結束回合

留名
今季AJJ配個兩部主役都好正

黑木..

見到出面d po話鐘意把聲

花江原來開始左打機頻道
超好笑超可愛

隻眼大到好恐怖

"和氣さんから贈呈される賞品。「これ（和氣さんからの手渡し）が最大のご褒美」とターザン馬場園からも、羨ましそうな声が。"

3集仲未見大西唱歌

我諗冇五、六集都

Kuma係鬼㓕之刃個表現

好正

好憎d聲優整手指心心..
佢仲要一場整好多次..

事故的居然不是神

翻看了一次原真是神的事故

阿豬同我啲飲食習慣一樣咁唔健康
琴晚先食完老麥 今日食杯麵 平時勁鐘意食肉
另外我又同ここちゃん一樣勁鐘意飲牛奶

阿豬：

陳述句嚟 講事實 邊忽黐線

小原好美のココロおきなく 第3回 開始啦~

原來爆咗post，仲以為做乜成日冇人出聲

孝女

因愛成仇

要 推到變反 了

本渡楓・楠木ともりの
FUN'S PROJECT LAB🧪

文化放送地上波、またはradikoにて、22:30より放送です！
今回は #大西沙織 さんをゲストにお迎えします✨

番組の感想やご意見は、 #funslab にて🎨

#本渡楓 #楠木ともり
#ファンプロ #FUNSPROJECT #joqr
睇大西

【速報】水瀬いのり、MV集

INORI MINASE MUSIC CLIP

2019/06/26発売決定！！！！

明明imas d舞應該冇手指心心 佢跳跳下無啦啦整 差d笑左出黎

咁又唔會 推一個人要接受埋佢d on9野

真Respect

希望唔會if you cant beat them, join them

韓風歐巴盛行嘛
你見佢哋啲服裝、化妝風格都開始跟隨韓國

唔好提，彩沙傳統京都美人呢兩年變到同班整容怪一q樣

我推真係清純

さおりんいい声

呢道都有ダンまち廣告

就係上黎宣傳danmachi

大西沙織（武闘派）

拳擊、劍術

ok

至少宣傳效果滿分 因為我唔識姖
但都知係 「恨結婚嗰位」

講得出少事

乜都唔講先擔心

搵水瀬祈呀嗎 1

原來今日ここちゃん又同石上靜香dating
小林大師表示又唔叫

Cosplay?

可能下次到くま著

真係好大嚿

新個隻ambitious eve

arm ar

NT本渡訪問

乜大森揾咁多

想睇大西著成套

楓仔

大森入咗Crocodile 之後成個人唔同咗

已經唔係以前個大森

反正無感

大森比人放置咗咁多年...受到刺激唔同咗明白ge

Crocodile d 人 又係奇奇怪怪, 小早川d 自拍成日唔知想點

小早川d風格依家好似講唔出口

d pose 真係影到好似......

開到口話有工作聯絡佢

有冇人要買音泉7仔d野..

音泉拖我cutter goods 一個月,

【ニコニコ超会議】4月27日（土）14：00～、「超アニメステージ」にてエロマンガ先生ステージを実施！藤田茜さんと、松岡禎丞さんで超会議を盛り上げます！詳細はこちらをご覧くださ

咁大隻邊有位擺

美海開左twitter之後好似對佢冇咁陌生 咩都唔洗跟個blog 寫日記咁講

今日係下屋生日 不過應該冇人講

中田添

大解放,好多野講

Fate主角四人組去左加拿大動漫event,有四人簽名會

想同啲好女仔講
タピオカ落糖多到肥死
Po哂相 日日飲 真係唔怕嘅咩

呢個有冇翻譯？

字幕？有人話做

不過冇乜特別野，唔期待

TL;DR 本渡真係sheshe

唔信佢 有d假

◆番組タイトル◆
『Fate/Grand Order カルデア放送局SP「ロード･エルメロイⅡ世の事件簿」コラボレーションイベント開催記念放送』

◆放送日時◆
2019年4月27日(土)
事前放送:18:45～
本放送:19:00～

◆出演者◆
赤羽根健治(声優)
上田麗奈(声優)
水瀬いのり(声優)
※50音順

quote錯

美國真係好扔本

係咪aniplex自己搞番咋

可唔可以quote番啱

荒木レナ役 藤田茜様 キャスト活動終了のお知らせ｜ Tokyo 7th シスターズ公式

下

應該淨係唔做T7s?

再冇Behind Moon

係唔係 二選一揀 idm

聲豬+月豬褔音

竟然5live都唔做埋

3走2...咁...

有少少惱
覺得係想留返d期俾灰姑娘

3大其實灰姑娘算唔活躍
d event 好少去 上次live 又無去

3大其實唔係咁投入imas....

佢唔算多嘢做
點解突然走

依家d期空左，可以去多d啦

佢個分身算ok多嘢做 (聽講)

真理：有live好去

動畫唔覺有..
Live冇咗t7s就得返百萬
除咗radio仲有咩

分身 << 裡界？

夏和小?

wiki呢個分身2019 配得4項

估唔到睇過一次就冇得再睇

黑木...上田...

一個話走就走
一個只係去少日live,坐坐下都自己喊

充分襯托出後者係幾咁好
可惜咁勤力回報硬係差過人

牛仔

痛風行唔到路，如果唔係我都去睇鈴木唱歌

本渡出名唔出聲唔表態都唔講大話都假咁聲優界無人係真鳥

唔知有冇可能 聽到大西講自己第十

見悠木碧有提過下

搵人掘下大西個private twitter ac出嚟
啲話題可以跟咁貼一定有自己ac

有難道

因為我都懷疑過自己個ac姖係曾經睇過
話說我twitter置頂嗰條大西hahaha片 成個twitter都冇人講過
(因為本身係好普通嘅一幕 唔係笑位嚟)
結果之前唔知邊次復活回 畀姖排咗上PUG搞笑片段第5名
好詭異...
然後我加推咗和氣之後...條片唔知幾時開始仲少咗個like

前半都可能，後半太off

本身個AC就有claim自己大西推
姖搵到真係唔會出奇 隨手search都一堆

最後嗰句just kidding
但前面真係迷嚟...

超級可愛

But 第五唔 係「黙れ」？

咪就係我嗰段囉

？唔明

黙れ再hahaha

諗落其實都係笑位嚟嘅 但嗰陣啲人傾其他大笑位多

咁呢段我都鐘意，揀呢段好正常

whatever 反正都係估

車主：まさに青春だなって…

拍咗37集 笑位多餘繁星 偏偏中咗我pick呢十幾秒
好難唔FF下嘅

搵返2017嘅twi了 好吧其實都好多人提
FF ended

佢邊個節目同幾時講？

我誤會左，原來講緊悠木碧，冇野了

比個推認知係咩感覺

又俾個推睇住彈弓手

由依家開始推小原好美寄信比佢你就可以感受到

你有寄？

好彩你冇貼黑木拎住花既相

?

☆〜（ゝ。∂）

送花 勁。。

冇得飛 連比佢睇既機會都冇

襯番佢

無，不過最近補輝夜radio，佢真係記住哂d粉絲名
仲成日話xx桑好久不見之類

Btw本渡都會記

學我飛唔到，送花代人或者可以得到擁抱
16000yen抵送

個推唔會同d 花合照相郁冇張

真 人唔到禮都要到！！！

我睇個個連twitter都冇用

x木xxx？

上田..

上田 twitter係 cd同寫真宣傳用

佢話佢驚左網絡世界

再加個官方ac 係lantis管 連佢自己都入唔到

驚左你班毒撚...

上田係個d 睇野會即刻apply 落自己到嗰聯想d人, 你睇成日面紅就知

上twitter 可以見到你地d "奇怪" comment,上 google 可以見到你地d "奇怪" forum po 尤其身材好嗰d女仔

唔係個個受到

點解佢哋要咁對啲好女仔

冇有冇既好

如果呢到某d人 po 係日文, 咪一樣

上網品手評足算小, 某d方面留言咪同日本班人一樣level

高橋李依、田中美海、大久保瑠美、悠木碧の4人で構成されたFate/GrandOtakuというしょうもないLINEグループ、職場の関係者LINEとは思えない程居心地がいい。

加多一個就係Keroro小隊咁狂化共鳴

真

岩

ここちゃん又同古賀去咗拍拖

真 咩寫真女優

咁！呢個真係

呢個事實嚟

躝啦

負左皮

呢個年頭有幾套見得人既配算好架喇

真 好過染金頭髮打鼓

要求ここちゃんpost埋古賀食野片，唔公平

また、新キャストの発表に
伴いまして、

同日25日（木）
19時より、Le☆S☆Ca
New Single トレイラーの公開

21時より、新キャストを
交えたスペシャルLINE LIVE放送
を実施致します。

呢到贏到家姐咪望下，其他

古賀自己twitter都唔po

到底前世做左D咩 今世先可以成為內田弟

kuwa 都搞生日event 了

幾歲

31、32？

27....

28

會唔會有嘉賓

大西は良くも悪くも助演女優なんですよね。
例えば2017年～2018年頭のガブ、エロマンガ、こみが等は、
まさに完璧な２番手（３番手）ヒロインでした。

近年の起用側は「大西沙織」の名前を飾りにしたいだけかも知れませんが、
もう少し真剣に大西の使い方を考えてほしいものです。

其實年年都講 只差一個決定性角

定係聲底仲係未做到主角？

上面 cut d野正爆

可以key自己了

唔駛key 隨時可以影合照

別西卜都算主角ge

和氣あず未
なんでうちに仙狐さんいないの？

把聲唔係王道女主角系，始終偏偏地先岩佢，要火就要蕾姆或者書記果種2把手人氣卻最高
本渡就係把聲同演技王道係，人物人氣高但d作品紅唔起

遲下應該會公佈有，如果唔係一個人點頂成粒鐘

大機會又係 seaside ge人 本x 憂x

佃煮のりお/犬山たまき/白雪みしろ/愛宮みるく

我都覺隨時會有佃煮，可能仲有古賀

「キズナアイみたいになりたい」声優・安元洋貴と江口拓也が美少女への変身願望を告白

YOSHIKI × 『アイドルマスターシャイニーカラーズ』P＆関根瞳が出演 &『MUCC』初のメンバー全員生出演SP

或者要等又有ブギーポップ個類先得，始終主流個炸新番推新人多

佐賀算唔算紅？

紅，所以成堆人吹終於出頭天，事實上粉絲數2018都多左好多好多

とじらじ第23回のゲストに、六角清香役の #藤田茜 さんの出演が決定しました。ただいま番組では、藤田さん宛のメールを募集中！藤田さんへの質問やメッセ―ジなど、どしどしお送りください！

「山本寛 公式ブログ」が、LINE BLOGの利用規約違反により削除。

aj....cutter....

さおりん...
あじゅじゅ...

緒方恵美、声優業界初「無料の私塾」を開校

銷量唔洗諗, d宣傳無乜

利申: 1/300 搶到 限定ge人

AJJ 又偷偷食肉

what the

冇上田冇黑木睇個心好痛

鐘意李依個張

下面少婦look

上杉・ウエバス・キョーコ役：
井上ほの花さん

荒木レナ役：
飯塚麻結さん

終於唔使同媽媽同場

ここちゃん ig Live

上田...

ここちゃんig live都有毒瘤叫人剪短頭髮

ここラジ啲信係姖親自揀架
快啲寫信啦各位咪走寶

除咗愛衣carry到之外

17歲個女有d似kuma

真係好d

聲ah

安野FC活動好似搞得好密咁

背心仔

東山奈央 自身初となるツアーは東名阪＆台北＆上海の５か所で開催！ 1st TOUR “LIVE Infinity” 追加公演として上海で単独ライブ開催決定！！

估到㗎啦

終於找到了

We are a joke

搞錯，冇野了

起碼都叫嚟過，慘得過我到而家都仲未見過鬧

香港呢？

喺香港公佈有亞洲TOUR

又bin

C3咪已經係香港場LO仲要又近舞台又唔洗錢添

種田!!!!!!

本渡完咗刀使即刻去咗saga

仲要換埋衫

呢個不得了

每天愛她多一點

Is

好麵大西

如果每日都可以坐佢對面睇佢食麵就好

who and which

当選おめでとうございます！＼(^o^)／

待機中

Nico：

唔怪得咁少人睇
ajj得個睇字有啲悶

好精神

TVアニメ/データカードダス『アイカツフレンズ！』2ndシーズンOPEDテーマ「ひとりじゃない！/ Be star」リリースイベント『みんなアイカツ！』開催決定！
2019.04.27 update - イベント・ライブ情報

TVアニメ/データカードダス『アイカツフレンズ！』2ndシーズンOPEDテーマ「ひとりじゃない！/ Be star」の
発売を記念して、リリースイベント『みんなアイカツ！』を開催します☆
今回はいつもと違ったイベント！？でも、それもこれもみんなアイカツ！ぜひ、見に来てください！
みんなで楽しい思い出にしましょう♪

イベントの詳しい参加方法は下記をご確認ください！

■イベント開催概要
開催日：2019年5月12日（日）
開催場所：サンシャイン噴水広場
開場/開演時間：11時00分/11時30分
内容：トークイベント
ゲスト：松永あかね・二ノ宮ゆい・日笠陽子・大西沙織・逢来りん from BEST FRIENDS！

唔洗睇內田了..感動

煮俾佢,洗埋碗

呢條裙.....

同一件衫？

個"刀口"位

入手位

tkmn

無雙著大西衫
祈著佐倉衫
FGO投石台

エジソン 来週のゲスト
９時台→鈴木このみさん
１０時台→内田雄馬さん

本渡成日抽水

機會難得

大西傲嬌嘅演技真係極品

関城>>理珠
話說珈百璃又係佢兩個做

爸..

今日媽媽靚到

葡萄

台灣啫但有即影即有合照真係做fan無憾

真人真係好靚

J死人

有得cheki?

松岡禎丞さんのオリジナルラジオ番組「松岡ハンバーグ」今後のゲストが決定！！「第27回 5/20(月)配信分」に #大西沙織 さんが出演決定！！大西さん達4人に聞いてみたいメールを大募集中です！！ … #音泉 #松ハン

唔知點解 覺得好尷尬

前輩眼中vs 後輩眼中

出現了

如果一個叫名一個叫姓
好尷尬

我唔信松岡敢公開場合/節目在大西面前用沙織叫佢

唔知點解我覺得會

等睇戲

TV動畫《只要長得可愛，即使是變態你也喜歡嗎？ 》7月放送

【主題曲】
OP主題曲：大橋彩香「ダイスキ。」
ED主題曲：Mia REGINA「無謬の花」

【CAST】
桐生慧輝：下野紘
朱鷺原紗雪：竹達彩奈
古賀唯花：日高里菜
南條真緒：野水伊織
桐生瑞葉：本渡楓
鳳小春：大橋彩香
藤本彩乃：春野杏
秋山翔馬：河本啓佑

Click你條link入去諗住睇tomori
點知原來係安野媽媽fake哂
分兩次留言唔得咩

好野緊係放埋一齊

環保

幾時到終極大佬

要掠水果時

由上年9月等到依家

要radio cd果時

我反而想聽杉田做嘉賓

我好想睇本渡同松岡同場吹水，兩個都認真到直
演技對談可以吹一日
Btw賭兩蚊松岡會叫沙織+大西會叫松岡桑

神會死的
組長肯定會爆佢一大堆黑歷史出黎

我好想睇本渡同松岡同場吹水，兩個都認真到直
演技對談可以吹一日
Btw賭兩蚊松岡會叫沙織+大西會叫松岡桑

但楠木都上到去,真係唔奇,大家又係i'm

奥野香耶さんSNS開設記念特番！ かやたんがファミ通チャンネルに再びやってくる！

im一家親 如果佐倉上去就真係有戲睇

楠木那次比較接近係番宣關係？
真係要講haruka上去先至係爆

叫佐覺得仲鳩噏過叫本渡

咁佐起碼都叫係i'm同期(有幾多野講就另一回事)
本渡同神差唔多無交集咁濟

叫過無乜關係後輩幫佢 抬下橋 都正路過叫過冇計傾

關係係「冇」 不過神不嬲都有兩個後輩磅住 相信都唔大問題 不過前提要真係發生

但個個都想睇佢食

有啲肉地先正呀

巴打你係咪唔太鍾意安野

其實明顯出show同event個時就keep到身材,有花名你叫氣球,今次台灣event都岩岩好,正到

做得歌手，係應該留意下

安野媽媽唔係賣身材 使鬼留意 唔識貨

ching know ball

打算cut左首歌劇做鬧鐘

難得抄車

【速報】伊藤美来ちゃんの2ndアルバムの発売が7月24日に決定ナリ！

夫目前犯

夫？稱不上吧

單戀

大西：大なり小なり関わらずありがたいと思いなよ君たちにはないんだからさ

好發人心省

【ニュース】スマートフォン用ゲーム『八月のシンデレラナイン』に、楠木ともり・河瀬茉希らが演じる新入生キャラクターが登場

有得抽水

「私 石川由依は、本日 4月30日を以って、長年お世話になった砂岡事務所を離れることになりました。」

奥野香耶SNS

平成最後嘅としたい!

太粗 不了

又出Ｄ咩goods

有肉地先正

令和 想聽到一首唔係角色歌大西自己聲音的歌曲

西明日香: 令和ジャンプ！！！！ #令和
小明: 頑張って嫁ごうな…一緒に嫁ごうな…

次次都係我po tkmn...

tkmn 唔po tkmn
hassy 唔po hassy
大西 唔po 大西
.....

我有po 久保田

令和也要自殘play!

小明又改左名

令和は嫁ごう
今次實得啦

聽7仔果首囉

radio time predator
daydream believer

雜音過多

出埋香水

第三張

いつも応援してくださっているファンの皆さま、そして、お世話になっている関係者の皆さまへお伝えしたいことがあります。

この度、私、小野早稀は2019年4月30日を持ちまして、所属していたジャストプロを離れる事になりましたことをご報告致します。

覺得做唔長

我諗起安眠傳道師

DD

推愛美可能仲早過推愛衣

スペちゃんお誕生日おめでとう🎉

五等分二期武田cv 係信長嘅機會有幾高

名ゼリフやサプライズ演出の数々に、声優ファン歓喜！ 『声優紅白歌合戦2019』レポート

高橋みなみ 結婚
d 人以為係 高橋未奈美

Kuma叫大西上自己局企整電器

唔知買左d咩唔識用
大西：你唔睇説明書緊係唔識啦
Kuma:咁你上黎幫我睇

好心唔好咁無聊，搞埋啲小動作

歡迎自己搵位入

講緊咩

可能係回錯post

做咩事

？？？

ruru 個樣真係基因遺傳

いつも応援してくださる皆さまにご報告をさせていただきます。
私事ではございますが、
この度 第一子を授かりました！

im@s幾乎是媽媽組了吧

你再講就有人要斬你

而家投胎係咪趕唔切了

有心唔怕遲

近排張張都唔同樣

成日以為上田係清泉 點知原來都整過手指心心
睇番內田算了

你有咩問題

一個鐘

唔明

小原好美のココロおきなく嘅official twitter開咗啦
大家令和都要繼續G持呢位咁好嘅女仔

又幾正

有冇ching 有catch the rainbow d2 飛多

病左
今晚agson冇大西

咁冇左個出席率
都冇乜野，不過立即諗起差唔多病成半個月果次

好驚

今日聲優台最黑暗嘅一日

世界末日喇

由星期一開始等待，終於等到星期四，好不容易才逾過星期五，但迎接我既只係空虛，已經冇勇氣面對星期日

洗唔洗8個負呀

有問題，邊有14個人呀

遲左入，係唔係提都冇提下？

冇聽了

如果有Twitter 就好
是旦講句野個人都會定返

講起上嚟
碧碧channel本寫真而家賣咗幾多本

唔多

我知
但想知差到咩地步

仲未有人過佐

你計埋水團咪有
齊藤朱夏

(非引戰）唔知點解可以大幅度超越人地

企劃Fans多 咪有buff
佐冇Join idol (唔計班占掛名）
都賣到過萬 其實已經超哂班

老老實實 band dream ll imas 其實係3類野
band dream 比較似跨次元替身夾band, 揾個機會同背景比人開band

imas 其實無你地咁樣想像中入面ge人= idol, produce idol 同推入面ge人 ge分別 係角色係idol ,但入面ge人唔係idol. 所以無咩話聲優做imas會偶像化呢一回事.

imas case似松本姐同小智咁

數字上冇記錯一千零
實際乘大三倍應該差唔多

想問agson有冇壞消息

冇講

只要唔出聲...

出聲仲正囉，越有病越正

宣示主權

所謂大事

ching好mean

閒日會有d興趣，今日冇

五等分event會出碟

一陣7點聽下小原好美のココロおきなく治愈下你嘅心情啦

自便

ついに「小原好美のココロおきなく」公式Twitterが始まりました！
番組に関するお知らせや、コーナー紹介、そして小原さんご本人のコメントやお写真なども載せていきますので、ぜひみなさんフォローよろしくお願いします！ #kokoradi #agqr

小岩井有份

老苗又有人用

錯post

日場有report了
笑死

有幻視

牙祈

真係識牙碧好過識字

點解牙碧咁勁

想識牙碧

自薦幫佢出同人，有先例

竟然有負皮

OK‼️‼️‼️

黑木...

觀音みく

聽聞又係神live 點解要係香港飛唔到

可能又係匿埋角落頭

日高

你女朋友？真好

真実はいつもひとつ

我這樣討厭 她(黑木)完美如此

內田+種田

萌絵....

桑原＋由気

+

祈原來同神唔講唔覺原來咁多共演，7月又二世事件簿同地錯，遲d又五等分二期，真係唔怪得話係event 話同神心之距離每年拉近

應該肉食系

仲有地下城

Re0仲殺左佢幾次添

如果今晚張相要代打，

有佢=無事=開香檳慶祝
代打=有多一日休息=更加快好

成日覺得佢地似樣

講完有d似

第二幅圖個動作真係好德意

鬼頭短髮越黎越掂

花江隻眼大左

真猶你的

其實平時扮細好似沙加咁

幾QQ

佢好念舊,twitter圖仲係偶活

係咪想同ともりる做姊妹花鍾意長髮多D

加吧

我都想中茅野愛衣的詛咒

冇你咁易加

嚟嚟去去都係兩個
又屈

係上星期健康的大西

睇嚟病得幾突然

唔好咁講 我仲驚

只能等待好消息

如果星期六再冇利好消息，我怕自己頂唔緊

到底之前d種田推點🆙

頂

元·種田推答你
逝咗....
but電話仲有幾百張種田相做回憶

復歸嗰陣都開心咗陣
不過逝去感情如何留得住

「麻倉もも写真集（タイトル未定）」発売記念イベント'

最傷心係冇左FGO學妹果時知種田有FATE系列女主配真係好開心,間唔中都睇返果時同信長做FGO生放送

好在有接saga同idolM 復歸返嚟即刻有live開

又出？

好在有SAGA真係,當年係季接季女主既高峰期休息真係好傷

個排玩完傳頌唔知個逝字點寫

ajj...seriko....

あかりん

【新番組情報】
和氣あず未さん@azumi_waki 芹澤優さん@iRis_s_yu による新番組
「わきことせりこ」が5月20日(月)よりスタート！
某作品きっかけで仲良くなったお二人のラジオをお楽しみに！！

又有新野追

四天王神作後續

介紹返 我女朋友

幾錢租

好記得個天使魔王環節ajuju話觀眾見到せりこ配個精靈角色食腸畫面會好興奮

大叔aju

刀使ラジ
大西都話自己同和阿豬係大叔味相投

照咁計 我係兩位大叔嘅推

8個腐皮 點解...

叫番水中上黎撚佢

係咪羨慕你腐皮下都唔得先

Hibiki搵人做聲優廣播係有一手，小林同靜香

原來肥達黎

欽定遲d動畫化配女主?

希望唔好係佢
佢配瑠夏應該會夾d

已經腦補左女主係早見配

又有嘢拍?

早見又太pure

不過我淨係FF 到愛衣或者安野配女主

抖音

大西...

yukiyo

有冇人有野岩 但唔知點俾番件貨你地..原價

何不東山

面交

黎得日本不如自己買埋..

包郵

不過都冇人要 收工

想見你咋

每集聽ajuju講d性用語感覺好奇怪

6月尾水瀨武道館 come mei

咁遲
一早訂咗

我訂上田李依咋

我訂楠木cd
揾唔到人去7仔訂, 訂咗冇特典嘅

加埋運費寄番香港都好貴 張特典唔岩既由佢咪算

回憶

諗起LiSA巴..

細思極恐
可排除一般社員了？

漏左段

正邪教又可以ff

佢投身左投資偶像事業

希望可以再見

點解唔答..明明事但噏個老前輩都得
除非身有屎 驚答錯返去畀老婆打

問完會拆台板

冇係果個=背叛期待
係果個=冇神祕感附加價值下降

點答呀

關咩事
神以前都唔止講過幾多自己尊敬/鍾意咩前輩(例如佢南極時講過鍾意能登把聲，其他人都係呢個思路)
係佢一個人思考方式唔同

amiami 有特

？？

好耐冇見

戀愛了.......

好耐冇見上田了..

わあああ無事に22歳を迎える事ができましたああああ！

そしてなんと私、石飛恵里花の初のフォトブックの発売が決定しました…！
詳しくは随時お知らせしていきますのでお楽しみに

美保咁快換公式照

木野日菜 開始要好睇

大西同kuma去公園吹波

諗到湊女既場景

比你估到神諗乜就唔係神啦
雖然我都想知

can 後半 好正

嘩高招

咩

大家都好黐線

佢都係留番長髮好睇

佢無論講定唔講, 講邊個（除咗大前輩）都話係悲報

郁下話悲報係日網梗啦
不過唔知係咪試緊水溫

其實係同男聲優

愛衣：唔識講大話係松岡嘅優點

盾妹髮型

種田都負皮 世界變了！！

腐皮是比上田。。。。內田先岩

有機會喎 可能果一刻佢真係想講信長

仲要唱埋歌仔
gay到爆

我成日都話二章不如比佢做盾妹alter

身邊d人應該都慣哂

有機會引戰比較都係唔搞好過,有多D清姬同新角配仲好

Another理珠

種田真係好正
人靚真係長短髮都carry到

到底係真Gay定業配 冇人知

大澤竟然招新人

真人月巴少少

睇完學不來特番其實中之人都係靚女同同角色有少少相似，但唔似五等分俾人拉黎講，仲有d評論話冇錢請人同話乜水黎但其實主役陣都係新人入邊紅/上緊個批，仲有lynn

最重點係識著衫

唔似咁俾人喺SNS dis

用新人聲優配人氣作就是原罪

記得種田講過自己既fashion 就係模仿人着

香菜？
響糞動畫度宣洩哂出黎啦

種田梨沙2018年Live歌曲合集

高分少女知有依個人
因為大西多左少少認識

鈴代紗弓係輝夜會長個妹

三個開局都叫順利，尤其富田20歲未到但已經多主役配

我係睇呢套識佢

ajj女主
仲有好多配角都係出名嘅

富田最屌其實是來自深淵

最有代表性係虹野夢

好耐無見

哇

人妻feel愛衣

るる

老女人

希望大西冇事

睇禮拜六就知

應該細病

T7s都不去了

個cast表應該早好多定ge

Miku

有冇段片係對應返佢宣洩既野覺得會有人整

睇PPTP第13集朱雀篇

佢鍾意咩類型先？
係我就叫佢search JAM

睇左 係我覺得會有人剪接下, 將佢比人dis既畫面配埋段說話

其實搵日本任何大show都肯定會咁壯觀

講コール入mix係都數咗地下idol先

香港好難搵到咁多人一齊識玩

C3睇IMAS果時咪會

愛衣
雄馬
Miku

星期日先玩完,上面片頭隊festive都係到

好似話比人報串先落黎香港搞?

支那不意外

官方twitter講去台灣post用埋台仔旗+支那同行報(好似
btw我就好多謝既

2019仲睇idol

聲優都有得影cheki摸手仔吹水再講

玻璃心

比佢咁搞搞多左機會起香港睇

bangdream之前同d潮牌聯動果時唔係有得摸手仔吹水咩?

會過香港再講
btw地下idol就近年真係開始穩定咁R港仔/遠征勢$
仲要人氣唔係差
所以窮撚本地勢玩地下idol著數過聲優

要多謝dear kiss

睇好下年c3有佐賀

其實dear kiss小薯尼
本身有間公司搭到日本路
keep住有搞idol dd live
好多大團e.g. juice=juice 虹con
唱聖人惠ed個隊妄想乜乜乜都尼過

山多算唔算聲優

多謝佢黎試水溫
26時黎就正

你咁講既話IMAS下年可能搵SC 一齊NO.1

屌真cfu尼識26時
aeri

咁正邊會唔識

BTW off哂topic

求高清

澤城太太

澤城太太回來了

生完反而成個妹咁好qq

agson 到宜家都冇消息,咁睇即係今日正常運作?

唔敢諗

Safe!

宇宙終於回復平衡

たっくん...

始終冇講咩病

物語fes好正咁

幾精神

ah....

剪左

係 一如既往咁可愛い

呢個長度 好好

ajj 同鬼頭secondshot有新節目

where c

下週田村

石川由依Official Twitter

mitt management所属

星期二投石台 唔係聽得好明
係大西 、kuma 、祈 三個原本打算睇柯南
祈甩底，結果就大西 、kuma去左吹泡泡俾人影埋相？

俾人影埋相？

甩底後想睇花，然後去左果個紀念館睇花，果度有賣吹泡泡玩具，佢吹吹下旁邊好多外國人覺得泡泡同花好夾就係咁影相，叫大西one more one more，大西就好努力咁表演係咁吹

哪來的外國人敢影我大西...
好羨慕....

人地影花同泡泡姐（應該

白石

今日有著返呢件+埋個頭
可以話完美

アイカツフレンズ リリイベ

大西沙織への質問
Q.「好きなアイスの味はなんですか？」

A.「ピノ」

想知個外國人影左會唔會放上twitter

大西巴有冇去8beat?

內田本寫真好正

which內田

奶桑

唔覆我

ｂｅｅｐ Ｉ ａｍ ａ ｂｏｔ

有今日大西日笠d相未

冇

講完就有

QQ

去左お母好き個event，入場前要你填份野，當愛衣係媽媽，有咩感謝嘅話說想同愛衣講。本來以為抽中會由台上面嘅人讀出嚟，點知會比支咪你，要你自己讀
愛衣仲會問你，阿媽係點嘅人，會點叫你。你讀完之後就扮媽媽嚟即場回應

公開處刑嚟嘅喂

我決定以後要叫愛衣做お母さん

好正
但得一張唔夠喉

好毒..

屌
都唔係係好定唔好

我覺得到時實有人寄信去玩野

好襯

以下開放認阿媽活動

鈴代紗弓

祈flag又提到大西www
幫listener個BB改名做大西沙織
大西沙織・爆誕

【公式】8 beat Story♪
【ハニプラTV】
おまたせしました！
ハニプラTV待望の第2シーズン再開!!
▼6月からPHONONチャンネルで放送開始▼

kuwa 同本渡又發大西病

松岡喺gangan ga到叫ka桑

好耐冇見上田 就黎連個樣都唔記得了..

6th Live

...

聲豚要3個月一次換老母了

終極公開處刑

好似講左幾個人，唔止一個人名

無print tone...

另一個Oさん係邊個?

Ono Saki
小野 早稀

黑木！！！

第二張幾似由気

由気

wow but

有無人去kuwawa個生日event

冇乜點講大西，係兩張相

2x碎

唔係幻想

平成から令和へ。
新時代の声優／アーティストの「夜明け」に迫るVOICE BRODY Vol.4

【特別付録】
逢田梨香子・悠木碧 両面特大ポスター

【表紙巻頭特集】
■逢田梨香子──次の時代へ
令和初日の密着撮影。30ページグラビア＆インタビュー

【特集グラビア＆インタビュー】（各15ページ超え）
■悠木碧
■伊藤美来
■楠木ともり
■鬼頭明里

【特集】
これからのアニソン
YURiKAインタビュー／鈴木みのりライブレポート／他

又要買

Blend·A三人組又聚餐

比個臉出黎睇下有口罩都好丫

高麗菜細個開始就咁黑

animedia shop 執左

Can有機會結束

冇得做落去

shop 執都影響埋廣播？

一個radio 冇收入，又冇贊助
點做

早排佢特價特到好唔正常

掠水尾

我諗佢地自己都覺得會執
講過咁耐唔出djcd

本來之前想平少少掃返d碟

聽得一星期得一星期

又或者靠nico月費 頂住

【中字】高橋李依：「男孩子是優良文化！」

【中字】當女聲優喝醉會做出什麼事【上坂堇, 内田真礼, 安濟知佳, 小松未可子】

頂多幾日就有得見上田

睇黎有得見楠

係人都知

3時間前
唔知係咪有新料

舊聞（公開日：2018年7月30日）

d料咁冇討論價值都影

大個左

真？

古賀

幾靚，可以買

聲優界是真的不容易

媽呀

不經不覺愛衣已經治癒左我心靈就黎十年
由面麻開始 之後楪祈 真白 白 霞之丘學姐 達克尼斯 愛麗絲
每個角色都令我印象深刻
佢配嘅角色每把聲都係我繼續追番嘅原因

十年後嘅今日，愛衣做埋大家嘅老母，太感動

愛衣可以講係我入聲優坑最早識果一批，到而家近一兩年開始越睇越多新人聲優，原來咁就過左幾年

有時睇完生放真係會覺得d美顏/美白app好勁......

只係靚上加靚

我有陣時都分唔清
究竟姖真人隻眼係咪真係咁鬼大

個個都key大ga la

但一白遮三丑真係冇講錯，p到白已經差好遠

我比較鐘意睇真物多過偽物
下下睇P圖其實冇意思

睇過真人會覺得P圖好無癮
本身真人唔差既
一P咗就同人撞樣咁冇晒自己特色

真
absolutely agger

自己睇開個d就最完美

大西=完美

無辜樣

佐倉..

見到佐倉就緊張了..

佐倉真係幾時都係咁樣..

真物完美過相

唔講了 大嗌返幾輪先

ああああああああああああああああああああ

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

講緊?

あああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ我好興奮呀我好興奮呀

媽媽...

今日上映會既佐倉綾音同2年前4月尾niconico超會議既佐倉綾音

閪面？

已射 thx

唔識形容

\係開衩呀/\係大髀呀/

又有?

水

清野有沙

搞到條友喊住走

大西以前有活動角，不過冇復刻過

五等分，佢話自己唔鐘意金毛

d人有條金毛仔立即喊住走

金毛mk 仔 抵啦

白貓的話等新角好過啦
復刻左都追唔上而家個戰力差

Sor 睇返係 金毛仔只係走左

條友即刻出去染過髮再返嚟啫

【UR字幕组】與聲優夜遊 下野x内田組 第三回（嘉賓：種崎敦美 名塚佳織）

已經有人推算左真扎得43kg重

【熟肉】丹下櫻廣播500回紀念

種田：我喜歡又師又温柔的人 日高：我也是

髮色既野立即變黑又得，洗唔洗咁...

神po

永世巴你做也

？

wa

世界變

Live唱到就真係勁

見到阿豬覆樓豬

noted

支持下

974

我全都要。。。。。

其實d聲優冇野配都唔怪得佢地

而家d 毒撚唔睇動畫

你姐

我都唔睇

我有睇所以睇大西

睇左個唔配動畫既 慘了

睇個有配動畫(睇得落)既 有時去下動畫event個人都精神d

唔係住日本睇唔到咁多

佢以前個本正d

唔係住日本先得閒睇動畫

要返工

香港？

台

mofumofu

牙豬珍系巧打耳

唔夠..得意

huh? one to one bro

nee san 留俾我就得

一蚊跟機群毆ok?